[和你吹] 二千萬資產夠唔夠退休

供完層樓，兩公婆淨資產二千萬，冇子女，上有4老，45歲想Quit job, 有冇得諗？

pish

唔賭唔大洗就夠曬有突

想維持現有生活開支，月支出6萬

cash 2千萬? 夠哂

咁講法你估自己仲有幾多歲命咪得

夠
一個普通人一世都未必搵到二千萬

股票，現金，MPF，債券，基金夾埋

和你吹大會

香港人，大約90喇

二千萬會點樣投資維持現金流加跑贏通脹

你個組合被動收入有幾多

二千萬邊夠

如果唔計層樓有2000萬資金，除非股票輸，唔係既話夠你過小康生活既

0005

假設而家2000萬都係Cash, 點Allocate 做到被動收入>通脹加開支

#wfc#喺連登原來有2千萬cash加供完層樓 都係得小康。。。。

連登標準應該上億先叫普通中產

退休保本為上. 主力買bond一年收息過百萬應該問題唔大

all in 死得喇....

要唔要契仔
三餐一宿就得

但Investment Grade 得2-3%, 贏唔到通脹嘅話，20年應該玩完。

可唔可以做你個仔

醫療唔知點預算，又唔想比錢保險佬賺

不了，多個人就多咗開支

無大事發生就夠。
你有4老，大病睇醫生，你就run唔到。